唔知你係我邊個嗰位親戚入一入嚟，見到你上lihkg

拜年仲上lihkg?
今年買啲糖好難食
見post唔好搵我
知我望緊你就得

原來係你

個親戚係女嚟
侵侵唔好扮

其實我係絲嚟

見到user name
唔係你
全中文
唔開佢全名喇

收皮啦八婆

早知買雜餅俾你條仆街

咪啊屌

同你老母講

做咩偷睇我？

Iphone？

係

收皮啦死毒撚 望乜春呀